有冇人經過疫情後認為香港呢種低稅資本主義根本行唔通

低稅資本主義根本就係玩緊叢林法則
好似雪國列車咁
有一部分人獲得遠超過自身需要嘅資源
有一部分人就永遠冇合理嘅資源
因為低稅，資源係反智地不斷上浮，靠抽乾下層嚟壯大上層
而唔係高稅率國家咁資源下沉底部多少都執到啲
我覺得根本成個社會福利制度同稅制都要改革
台灣都開始打房
香港仲係gogogo

你想幫港共吹加稅？

我一早話左香港個套係不可持續

最緊要唔好加啲唔加啲

完全就係殺雞取卵
依家雞多就話爽
不過睇落嚟緊幾年雞就越嚟越少啦

寧願高d稅但買得起樓

港共高稅唔等於益下面